愛華頓又輸 侵侵又大獲全勝

果然撐中國無個好下場

唔怪得南區成日輸